有港女去迪迪尼虐待動物

乜撚主人黎 放隻兔仔喺出邊冇人理暴曬
你咁一個人個腦用黎做咩唔識上網check 左先？
仲懶反人轉頭

條女個樣

條女弱智？

成日都會感嘆，香港這個彈丸之地，竟然可以常常看到這麼多痴線佬

唔小心用咗唔push

仲有覺得自己冇問題 講哂比全世界知佢遺棄左隻免仔

港豬係咁上下

[img]
請問弱智係咪有樣睇
都大學畢業喇

虐待兔仔條女

Sorry

Real? 汁？

係

樓主好快比兒燈班弱智狗公圍攻
講臭閪港女壞話

來吧講事實佢真係on9 我都係所謂死港女一名
但冇佢咁撚冇腦

又唔係導盲犬
有邊間theme park會畀你帶動物入去
諗都諗到啦弱智閪

究竟點先會有帶兔兔去迪士尼既諗法

明知去迪士尼，帶埋隻兔做乜春

想屌

你識曾嘉麗?

仲要食m記 垃圾